[又係呢啲]拜登正式獲黨提名出戰選舉 找電梯偶遇黑人女保安當首位提名人

拜登去年在《紐約時報》大樓電梯偶遇並合照的黑人女保安，被安排為大會內首位提名拜登的人，大打親民牌，她說跟拜登只相處了很短時間，但覺得他真的關心普羅大眾，所以樂意提名這名「朋友」競逐總統之位。

究竟美國呢種政治正確大晒既風氣要持續到幾時

但係始終都係搞幼幼，不了